又是勸世文 雖然兄弟爬山 但係有效便是好方法

我姑且算是個和理非吧
這次運動
真係大家一直都沒有分割沒有分化
感到十分欣慰

雖然是兄弟爬山
但是不需要執著次次用武勇
當然有需要作別論

這次入元朗
我們需要的是站在道德高臺
指出警黑的嚴重程度
所以
這是和理非的主場吧
正如和理非尊重武勇嘅決定
亦都希望武勇會尊重這次和理非的決定

當然我不是鼓勵大家打不還手罵不還口
最後大家都應該預計到 對方會玩分化
所以萬事小心
小心可疑人
留意有無人身上有明顯記號

不入村 不單走
一齊黎 一齊走